以後睇post要好似跳水計分咁

頭先開錯台，重開

最多正評同負評果啲post，要睇內文，但唔好盡信同埋睇兩句即刻正評埋
我都信一毛而家應該起碼有幾百至成千個ac所以可以極容易推post上熱門
但都要靠我地自己小心啲唔好幫手推啲傷害自己人既post
總之而家正負評系統未必準確，多正評唔代表主流連登意見架亦都唔好因為比一兩個comment屌而覺得樣野冇用/唔好

推

冇人理